【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

希望大家仲記得8/10喺海怡嘅浮屍發現案 死者被發現嗰陣嘅裝束好明顯係手足嘅打扮

希望大家可以花時間睇睇以下嘅資訊 (10月8日至10月19日timeline):
(全部都係mon po mon返黎 無辦法fact check 希望死者嘅朋友或知情人士所以出黎講多啲)
● 海怡浮屍10月8日下午被途人發現
● 年約20至30歲、身高約1.65米、蓄長髮，身穿灰色外套、黑色背心、黑褲、黑鞋
● 10月12日有tg group收到消息話死者叫黃健茵
● 10月14日會員點點膠話
● 10月16日會員dom老婆落街話
● 同日會員わかりません轉貼南區group人向海怡區議員查詢有關海怡浮屍一案，佢嘅回覆係：

另外亦轉貼藍屍page嘅CCTV cap圖，影到個身穿短袖黑色上衣、黑色長褲嘅女士跨過欄杆。（個人認為衣着及身型與坊間嘅報導及死者上水嘅影片不太相似）

● 10月18日會員維尼小刁轉貼tg group嘅消息:

● 10月18日 香圍園白虎山 (4) 嗰個法科post入面，會員圖呢屌妳表示：

● 10月19日 會員林柒狗表示認識死者 (或認識死者朋友)，並指出海怡手足出事之前曾經約朋友之後一齊食飯飲酒，認為死者80%唔係自殺。
林柒狗係香圍園白虎山6想踢爆自稱熟悉法科風水玄學嘅巴打，不過佢認為會員圖呢屌妳嘅敘述符合佢得知嘅事實。

以上所有資訊都無辦法fc 希望各位可以幫幫手 唔好俾手足死得不明不白

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

天滅中共 全黨死清光

幫我推上熱門

推

唔好俾手足死得不明不白

有無人識黃健茵

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

推上熱門

黑警不得好死

黃健茵手足

推 點解冇人關注

推必須還原真相、還死者公道

麻煩絲打幫幫手spread開去

Push

講明先 樓主我絕不自殺

希望死者要在天有靈！香港人一定要報仇！

金田一又要出動

推呀

又忙著辦案了

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

推到有真相

p牌仔怕真相浮面

我要真相

P牌推

黃健茵嘅朋友

出黎講幾句

究竟發生咩事

浮屍長袖
cctv 短袖

P

海怡手足你得閒報個夢話我知咩事

係 好撚可疑

海怡手足

推到佢朋友出黎

推撚爆佢

知唔知佢老公姓咩

唔知 我唔識佢

有無識黃健茵嘅朋友

push!!! 仲有呢單!!!

推到佢朋友見到

煙花巴
圖巴話已經無得查 但我唔信邪

P牌幫推

Share俾朋友 幫手推爆佢

幫手Share出去俾其他po嘅巴絲睇下

Push
黃之鋒冇再跟進嘅

好似話唔俾佢睇cctv

藍絲點解有cctv

絲打呀

cctv入面嗰個衣着身型都唔似死者

但我連死者係點嘅樣都唔知

其實連佢係咪叫黃健茵都唔知
冇人fc, 極少人提

所以佢地又整假cctv？定係另一單？

呢單可疑呀

係

今日睇到呢個post
唔知幫唔幫到

有冇人一齊研究女浮屍墮海地點

有無多d料呀

海怡浮屍係8/10上水 無幾耐班狗就確認左彥霖嘅身份了
我一直都覺得有關連 可能係要轉移視線

唔知點先推到

推推推

我mon左po好耐 係得咁多 大家幫手推開去等更多知情人士入黎講兩句

所以你覺得海怡係彥琳？哩條片如果係彥琳咪會係自己跳海？

P牌推唔郁 但可以share link去其他po俾其他巴絲見到 唔該你

唔好要真相石沉大海

好多人都覺得死者係女手足（black bloc), 但暫時咩料都冇咁濟, 冇實質證據prove 唔到

我無咁講亦無咁覺得
無論係彥霖定海怡手足都好可疑
希望可以推到有知情人士入黎講多d

記得有人話過發現浮屍嘅地點附近都有冰廠

呢單又係 完全冇左件事咁

我mon左兩個星期po得兩個人話識死者 但都無詳情

所以希望知情人士可以入黎講下

本來第一日都好多人關注（8/10）, 但之後到 彥霖果單，大家focus 咗彥霖，就冇咩人提海怡女死者

係 如果會員林柒狗講嘅係真的話
海怡死者24號就出殯

咁我幫手推下

唔該你

彥霖同呢單都要關注呀 唔可以麻木！

推啊

望死者在天之靈保祐香港人早日揾到所有命案嘅真相

每一單浮屍無血跳樓案都唔可以放過

沉冤待雪

push

幫推

還死者清白

點解會咁多女浮屍

唔止謝sir，連er er er sir都……

推 連登神探又有案查

本來第一日好多人討論，但自從大家懷疑女手足係 黎詠琳（ 過往被捕人士）

大家就好似假定咗 黎小姐係浮屍，要求黎小姐報平安去fc......慢慢就忘記去查女死者真正身份

(待佢本人FC) 黎詠琳手足同我嘅對話

P. S. 612稱黎小姐係平安。黎本人冇出post, 佢男友同表妹覆過post

老公？呢啲叫老公？

推爆等行動post沉底

10月份 除左手足同路人之外仲有人會blackbloc咩

係25號得返幾日咋

幫推，死者朋友麻煩多兩句啦，唔好比佢死得不明不白

唔通我記錯左
你都係mon po？定你識死者朋友

據消息話係陳同學好友都係跳水隊

唔可以比手足死得不明不白

話人查案post, 唔推行動post嘅

其實 連登都 唔係唯一宣傳平台，仲有 tg,Facebook, IG, 連儂牆, AirDrop等

拘拘一個「查案post」真係礙眼咩？？

消息來源？

暫時上過水話識海怡死者嘅人都話佢有老公喎 陳同學得15歲咋喎

推，明明咁大件事但就比人spin走左

Ignore佢地就得 唔好勞氣
行動post同查案post可以同時推嘅

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

係 另外墳總話見到佢真人 確認黎小姐尚在陽間

永遠的傷痛

共狗一定無下場

真正身分，tg

真係好心痛 仲有好多失左踪嘅手足未搵返

片都未必信得過， 何況cap 圖
藍屍最鐘意看圖作故仔

屌你兩個人來㗎 你唔好是度鳩up啦

Cap圖入面嗰個似師奶
死者上水嘅時候係身型纖瘦嘅後生女

有無人知咁拉條屍法 條屍會唔會散

上一個post都有P牌仔咁講 又無source 1999

條屍僵硬哂 應該唔會

但係咁浸法唔係應該會發晒咩聽講好易會散

啱呀， 件衫顏色又唔似
都唔知圖嘅下一秒做咩
可能有個人跨過欄坐下
佢睇到cctv 又唔拍片咁古怪

我都有印象 海怡對面岸大概200米有個田灣冰廠
個到有個避風塘 近到完全掉咗落海都唔會有人知

有睇過條打撈片，死者好纖瘦，身形單薄，手幼腳幼

所以有機會唔係跳海遇溺死亡
可能本身已經死左，扔落海先容易浮起

條屍上岸嘅時候都無點發漲 似後來扔落去多啲
我都唔知 推到有知情人士出黎

屌跳海死亡邊有咁快浮面啊

神咩探，都未撚破過案

睇返打撈片死者屍身好僵硬 又變哂色

如果係死咗先掟落海 應該會無水入肺 不過我地都唔會知

未出殯都仲有機會

留意下防波堤位置 同第三期係非常近
我之前都有睇過水流位置係符合

e單野記者好少提

係 仲要由頭到腳都黑色 印象好深刻

24定25就出殯

等等 你睇多陣 我見段片真是有隻手是短䄂

屌

01報導係入面短褲出面有外套

推到有朋友出黎得返幾日，火化左就乜都冇

應該係25

唉屌推

好大機會係 冰廠

之前10月6有人係tg gp影到有popo係冰廠外
非本人
From TG

推唔郁但希望每一個手足都可以沉冤得雪

7/10 女死者仲有翻工

你/身邊嘅朋友識死者？

咁可能真係唔係示威者

你知唔知佢有無俾狗咬過

平時都係咁撈浮屍嘅咩？
浸得耐咁扯法唔驚散曬
除非佢地呢頭放嗰頭撈？

最近都多左好多無啦啦喺街捉人嘅事件
東頭邨嗰兩個女仔仲未搵得返

係喎 頭先响街淨係睇cap圖
片入面係中袖

721

推呀
搵真相

同cctv cap圖好明顯唔一樣

Cctv 係藍絲page流出？
如果堅料證明自殺
點解唔係流出成條片而係得一張圖

推，唔可以比手足死得不明不白

你點知ga?

死者係咪叫黃健茵？

揾佢老公出嚟

定王健欣

Help push

根據之前自稱認識死者嘅人留言 佢老公似係藍底 亦表明唔會追究落去
希望可以推到更加多知情人士出黎講多啲

幾時大家先會發現其實大一堆手足比人謀殺？

下一步係咪要考慮聯絡死者朋友睇下係咪真係自殺？ 親人無意思，殺得個人自然識威脅親人，土共常用手段!

手足打扮黎

［同一招數］15歲浮屍 同 海怡浮屍 警謊都係咬定cctv見到有女仔跳海 但又唔公開唔俾第三方核實

唔好習慣

pish

Pushrip

又一單示威者被黑狗姦殺

唉

呢條線好最要架

要推俾更多人知道

Pish

推！

有老公？

藍屍？

推希望佢其他屋企人見到

睇到樓豬引用林79就知唔洗睇落去

我們不能被習慣

你都識講
一個幾個梗係無問題
前排係全個台都係查案呀ching
行動post完全推唔郁
人地都係好心提下姐
集中討論完全唔會有人話有問題
唔該咪spin

puah

有無海怡死者嘅朋友喺度

高汁post,推

屌 得林79同一兩個人出黎講 唔引用佢引用邊個

全部都好可疑

所以邊個 借錢？ 佢老公？
佢老公有可疑

點解可以屋企人都唔知

有無個時間

香港地返住工示威好正常

仆你個街真係好唔想睇個video,

但好明顯唔係死者唔係短袖

不要獨自行動，包括返工 返學，避免夜歸。最好定期報位置給可信的人.

消防呀sir 可唔可以幫幫手

身形都差好遠

pppp

無錯 男女都係最好結伴同行 定時報平安

黑警殺人犯
殺死所有黑警

推！我地要真相！

之前有人話條屍個様似落左水幾個鐘倒......

另外，有冇人記得係山上揾倒件男屍，全黑裝束，是行山人士聞刻異味，好似由消防拓起......呢個冇乜人follow, 行山通常著鲜色，好少全黑........希望有記者follow ........

唔好單獨行動，一定要有team, 重要同信得過嘅人報平安，出事有人知.....
希望冰廠有人拍到嘢

公開全條cctv

黃之峰好似跟緊

多謝樓主跟進住

全黑男屍呢單我有印象
每日發生咁多事記者都跟唔切
唯有我地記得又一直關注嘅人幫手整合一下
希望有更加多知情人士可以企出黎

第一次睇到段片嗰陣好難過 好明顯係同路人黎
無論佢係點樣離開 係咪炒車都好 好希望可以搵到真相

睇衣著都應該係手足
唔敢相信佢係輕生
仲要著全黑

樓上有人話佢前一日仲返緊工 (已潛)
之前又有巴打話死者出事之前約左朋友之後食飯飲野
我真係唔信佢係自尋短見

5/10, 獅子山, 男

[擺到明挑你機] 獅子山疑現屍體 黑衫男子伏屍山坡

好恐怖
我要真相

Yes, 唯有集全民力量，一齊follow
要當局議員幫下手，可以諗諗點様post 出來多d人留意

Thanks! 呢單可以點follow......要知咩人......

唔好阿

幫手推
同時請大家推埋行動post

有個咁既老公
同埋今日有水警自殺
可能有關?

Pppppp

RIP

女手足😭😭😭😭

PUSH

Up

唔可以忘記

不嬲都係咁

推推

謝整合

fc左係示威者架

狗官方Facebook post 左架

定係佢話被捕人士同死者係兩個人

討論下

個陣時傳緊一個被捕無耐既女仔相係死者
佢講緊果個女仔

警方 應該係否認浮屍係黎小姐

回帶：
(待佢本人FC) 黎詠琳手足同我嘅對話

老公好可疑

又姦殺dnlm

P牌推條毛

Push!!![url]網址[/url]

Push!!

會唔會係佢被捕後同藍絲老公鬧大交迫到死者自殺
所以佢老公先唔肯透露佢有份迫死自己老婆

佢老公係狗？

真係cls，藍絲既人到底視人係乜，連親人同伴侶都可以出賣既

希望林鄭政府盡快回應市民訴求，令香港回復平靜。

身邊既人

其實都唔關政見相唔相反...
自己另一半死得不明不白
正常應該會放低所有成見為愛嘅人討回公道....

推爆佢

我地為你走下去
RIP

同丈夫糾紛？
睇唔開自殺？
丈夫推佢落海？

推到全黨死清光

知情人士請上水

有無黃健茵嘅朋友

25號晚出殯

你識死者？佢係咪叫黃健茵

留名

推！！

尼位不是黎詠琳?

黎小姐經612澄清過了 另外墳總青永屍都表示見過黎小姐真人確認佢生存 並非海怡浮屍

仲有彥霖事件
唔好俾佢不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

推呀

仲有彥霖事件
唔好俾佢不了了之呀
點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？ 開聲聽：

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

P推

中共震懾殺人

後者：係

會唔會有死者生前嘅相片等大家可以搵下佢有無被捕或出現過喺示威現場？

巴打如果你或者你認識嘅人有更加多關於死者嘅消息 希望你地可以講多d

佢係咪示威者？有冇被拘捕過？

推，唔信無手足朋友見到

推 神探快啲入嚟呢邊啦

希望多d神探幫手查呢單 燒左就乜都無

此po需要神探

Fw

絲打

25號出殯 幫手share去facebook

手足到底係邊個害你

要有真相啊！！

不如你報夢話我知 我唔驚㗎

有無黃健茵嘅朋友喺度

佢就快出殯 到時咩都無

Cannot push ... 辛苦晒你了巴打

可以幫手share去其他post或者facebook group
希望可以搵到死者嘅朋友出黎
手足就快出殯 到時火化左就咩都無

黃健茵 你點死㗎

手足

死者丈夫 點解你咁狠心 點解唔追查落去

死者朋友 你地喺邊

推返上去

25號就出殯喇

推唔郁

好唔甘心 唔通真係由呢單案不了了之
無乜幾單浮屍案真係有名有姓

有提到黃健茵

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 講緊：

==========

Share 俾金水、城寨之類
多人follow的page
佢地一個post好多人見到

====================

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

==========

可能被失蹤緊

CCP以往手法

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

==========

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

==========

好得人驚

以前試過有係有死者家人
可以自己委托法醫幫手
不過現在家人都可能比控制住
唉!!!

巴打介唔介意講下大概幾分鐘 好長

有冇開聲睇到？

我P牌推唔到

今晚再開一個post都冇人理
=================

重要！浮屍出現

呢個一定要推

多謝巴打入黎幫手

推 黃健茵嘅朋友出黎

絲打新會然？
係恥笑icon唔是真係sosad

1 hr 19 min 開始
女通靈師

再推返上去

依單真係好鬼 全能既連登神探竟然起唔到死者個fb或ig 甚至一張相都冇 一啲背景資料都冇 消息完全被封鎖 完全冇線索 真係乜都查唔到

睇完 絲打話唔知點解就死左

幫推，死者朋友可唔可以幫手解答下

無消息

推呀
每位手足都要搞清楚
唔可以令佢地死得不明不白

資料整理得好清晰，
只可惜資料都係太少，
要熟人爆料先有得查，
真係要好熟個類先得。

咁大個人，睇唔到跳海？？？
黃昏時間我唔相信附近無人

希望你朋友嘅朋友嘅朋友可以好好保護自己
樓主我外國JJ未驚過

幫推，如果死者住屯門因乜事要走到南區咁遠
同埋而家聲稱見到死者跳海果張圖都應該係喺海怡果邊影？

雖然係咁推，不過講真，應該查唔到啲乜嘢，我相信好多佢身邊既人都受到莫大嘅威脅，就正如圖巴所說，可恨

講多d啦

有冇多d線素

推
睇黎死者老公睇黎極藍
唔排除係狗
btw mon po狗全家生癌

d家屬有問題，人死左都唔出來講野

其實我咁樣整合出黎會唔會累到曾經爆過料嘅會員

[url]有傳聞係 25號 2點 係歌連臣角出殯[/url]

希望手足安息

推，media影過相，係咪可以喺新聞搵返？？

點解藍屍group可以影到CCTV

Push!!!

tui

手足好似聽日出殯

外國巴去唔到fc

但又唔想叫其他手足幫手去睇下 怕大家都會出事

手足聽日出殯

保佑我地贏呢場仗

手足安息

Push!!!!!!!!!!!!

Rip

唉 RIP 真係好想知道真相

點解冇人理呢單

係囉

手足 安息

安息

有一粒負皮 呀蛇入左黎
係咪你害死黃健茵㗎mon po狗

海怡手足黃健茵今日下午紅磡出殯

Push ah

perryyeung@hpgl.com

推 有冇做馬莎sales的巴絲可以幫手fc

10.1係五區
手足住屯門
所以係屯門開花？

暫時睇蘋果 立場 01 大紀元 明周 campustv 城大兩間 都見唔到有人拎美國旗冇口罩
10月1暫時係見到港島有旗隊
有冇屯門牛可以講下10月1屯門有冇人拎美國旗？